# Kodi Media Center language file
# Addon Name: DVBViewer Client
# Addon id: pvr.dvbviewer
# Addon Provider: Manuel Mausz
# Translators:
# Minho Park <parkmino@gmail.com>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.kodi.tv/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-27 09:14+0000\n"
"Last-Translator: Minho Park <parkmino@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/teamxbmc/kodi-main/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Kodi's frontend for DVBViewer"
msgstr "DVBViewer Kodi 프론트엔드"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"DVBViewer Media Server; supporting streaming of Live TV & Recordings, EPG, "
"Timers."
msgstr "DVBViewer 녹화 서비스 프론트엔드; 라이브 TV 스트리밍, 녹화, EPG 지원. RS 웹인터페이스에서 XML을 추출하기 위해 Frank Vanden Berghen이 개발한 xmlParser를 이용합니다 (http://www.applied-mathematics.net/tools/xmlParser.html). Many thanks for this!"

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect "
"timers, wasted hours, or any other undesirable effects.."
msgstr "이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다.."

msgctxt "#30000"
msgid "DVBViewer Media Server IP Address"
msgstr "DVBViewer 미디어 서버 IP 주소"

msgctxt "#30001"
msgid "Webinterface Port"
msgstr "웹인터페이스 포트"

msgctxt "#30002"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

msgctxt "#30003"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "#30004"
msgid "Use Wake-on-LAN to wake up service"
msgstr "Wake-on-LAN 서비스 사용"

msgctxt "#30005"
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 주소"

msgctxt "#30006"
msgid "Profile ID"
msgstr "프로파일 ID"

msgctxt "#30010"
msgid "Use favourites instead of channel list"
msgstr "채널 목록 대신 즐겨찾기 사용"

msgctxt "#30011"
msgid "Use local favourites file"
msgstr "로컬 즐겨찾기 사용"

msgctxt "#30012"
msgid "Select the favourites.xml file"
msgstr "favourites.xml 파일 선택"

msgctxt "#30020"
msgid "Enable Timeshift"
msgstr "타임시프트 사용"

msgctxt "#30021"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "타임시프트 버퍼 경로"

msgctxt "#30025"
msgid "Off"
msgstr "끔"

msgctxt "#30026"
msgid "On playback"
msgstr "재생 중"

msgctxt "#30027"
msgid "On pause"
msgstr "중지"

msgctxt "#30040"
msgid "Enable low performance mode (disables logos & thumbnails)"
msgstr "저성능 모드 사용 (로고와 썸네일 사용하지 않음)"

msgctxt "#30041"
msgid "Custom Live TV timeout (0 to use default)"
msgstr "사용자 라이브 TV 마침 (0은 기본 값)"

msgctxt "#30042"
msgid "Stream read chunk size (0 for Kodi's default)"
msgstr "스트림 읽기 청크 크기 (0은 기본 값)"

msgctxt "#30050"
msgid "Group recordings"
msgstr "그룹 녹화"

msgctxt "#30051"
msgid "disabled"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30052"
msgid "by recording directory"
msgstr "디렉토리 이름으로 "

msgctxt "#30053"
msgid "by recording date"
msgstr "녹화 날자로 "

msgctxt "#30054"
msgid "by first letter"
msgstr "글자순으로"

msgctxt "#30055"
msgid "by tv channel"
msgstr "채널 번호로 "

msgctxt "#30056"
msgid "by series"
msgstr "시리즈 이름으로"

msgctxt "#30057"
msgid "by title"
msgstr "제목으로"

msgctxt "#30060"
msgid "Put outline (e.g. subtitles) before plot"
msgstr "플롯 앞에 아웃라인(예. 자막) 넣기"

msgctxt "#30061"
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30062"
msgid "In EPG only"
msgstr "EPG에서만"

msgctxt "#30063"
msgid "In recordings only"
msgstr "녹화 중에만"

msgctxt "#30064"
msgid "Always"
msgstr "항상"

msgctxt "#30070"
msgid "Enable transcoding"
msgstr "트랜스코딩 사용"

msgctxt "#30071"
msgid "Off"
msgstr "끔"

msgctxt "#30072"
msgid "TS"
msgstr "TS"

msgctxt "#30073"
msgid "WebM"
msgstr "WebM"

msgctxt "#30074"
msgid "FLV"
msgstr "FLV"

msgctxt "#30077"
msgid "Transcoding URL parameters"
msgstr "URL 변수 트랜스코딩"

msgctxt "#30080"
msgid "Enable EDL support"
msgstr "EDL 지원 사용"

msgctxt "#30081"
msgid "Start time padding"
msgstr "시작 시간 덧붙임"

msgctxt "#30082"
msgid "Stop time padding"
msgstr "종료 시간 덧붙임"

msgctxt "#30100"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30101"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30102"
msgid "Recordings"
msgstr "녹화"

msgctxt "#30103"
msgid "Live TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#30110"
msgid "Wake-on-LAN"
msgstr "Wake-on-LAN"

msgctxt "#30111"
msgid "Favourites"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#30112"
msgid "Timeshift"
msgstr "타임시프트"

msgctxt "#30113"
msgid "Edit Decision List"
msgstr "결정 항목 수정"

msgctxt "#30114"
msgid "Transcoding"
msgstr "트랜스코딩"

msgctxt "#30400"
msgid "Default"
msgstr "보통"

msgctxt "#30401"
msgid "Unimportant (Lowest)"
msgstr "중요하지 않음 (낮은 순)"

msgctxt "#30402"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "#30403"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgctxt "#30404"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "#30405"
msgid "Important (Highest)"
msgstr "중요 (높은 순)"

msgctxt "#30410"
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgctxt "#30420"
msgid "One time (Scheduled by guide-based timer rule)"
msgstr "한 번 (안내 기반 타이머 규정으로 예약)"

msgctxt "#30430"
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30431"
msgid "Record if EPG title differs"
msgstr "EPG 제목이 다르면 녹화"

msgctxt "#30432"
msgid "Record if EPG subtitle differs"
msgstr "EPG 자막이 다르면 녹화"

msgctxt "#30433"
msgid "Record if EPG title and subtitle differs"
msgstr "EPG 제목과 자막이 다르면 녹화"

msgctxt "#30500"
msgid "Unable to connect to the DVBViewer Media Server"
msgstr "DVBViewer 미디어 서버에 연결할 수 없습니다"

msgctxt "#30501"
msgid "DVBViewer Media Server version %s or higher required"
msgstr "DVBViewer 미디어 서버 버전 %s 또는 이상이 필요함"

msgctxt "#30502"
msgid "Unable to parse channel list"
msgstr "채널 목록을 파싱할 수 없습니다"

msgctxt "#30503"
msgid "Check Kodi log for more information"
msgstr "더 많은 정보는 Kodi 로그를  확인 하세요"

msgctxt "#30504"
msgid "Unable to open local favourites.xml"
msgstr "로컬 즐겨찾기 파일-favourites.xml 을  열 수 없음"

msgctxt "#30505"
msgid "Unable to parse favourites list"
msgstr "즐겨찾기 목록을 파싱할 수 없음"

msgctxt "#30506"
msgid "Unable to parse timer list"
msgstr "타이머 목록을 파싱할 수 없습니다"

msgctxt "#30507"
msgid "Please reset the EPG database and restart Kodi afterwards"
msgstr "EPG 데이터베이스를 초기화하고Kodi를 재시작해주세요"

msgctxt "#30508"
msgid "Favourites contains unresolvable channel: %s"
msgstr "즐겨찾기에 알 수없는 채널이 있습니다: %s"

msgctxt "#30509"
msgid "Favourites enabled but none defined"
msgstr "즐겨찾기를 사용하지만 아무 것도 없음"

msgctxt "#30510"
msgid "The time period cannot span more than 24 hours"
msgstr "시간 기간은 24시간을 넘을 수 없습니다"

msgctxt "#30511"
msgid "EDL support requires DVBViewer Media Server %s or higher"
msgstr "EDL 지원은 DVBViewer 미디어 서버 %s 또는 이상이 필요합니다"

msgctxt "#30512"
msgid "PVR is running with guest permissions"
msgstr "PVR이 게스트 허가로 실행 중입니다"

msgctxt "#30513"
msgid "Search phrase cannot be empty"
msgstr "찾기 문구는 비울 수 없습니다"

msgctxt "#30514"
msgid "Timeshift buffer path does not exist"
msgstr "시간차 시청 버퍼 경로가 없습니다"

msgctxt "#30515"
msgid "Unable to retrieve user data from the backend"
msgstr "백엔드로부터 사용자 데이트를 찾을 수 없습니다"

msgctxt "#30516"
msgid "Unable to parse user data from the backend"
msgstr "백엔드로부터 사용자 데이트를 분석할 수 없습니다"
